各位巴絲一齊貼下chrome 隻斷線恐龍

小弟獻下醜先

變左樣